1118 引蛇出洞 已爆一水炮一銳勇

Poly 入面popo開始驚走唔到
各位手足 繼續引佢地射
無補給 佢地玩撚完

急，Twitter 手足要睇

手足，吹風要求suspend 香港關係法，可以嗎？

Popo今次玩撚完啦

dklmch

仲唔撒？

目標係銳勇嘅popo

琴日又火燒咗架銳武

佢哋玩完

2水炮都爆晒，有架條呔無撚咗

上呀

Popo 中計

搶車

Popo被包圍

仲有一架係邊

市民或成最大贏家

推

😏😏😏

一定要佢total lost

大勝

唔係有架係理大果頭

唔好輕敵 仲有實彈

red

玩完

打撚爆佢

火魔法收佢地皮

唔好吹噓，唔好輕敵

有冇可能打得爆部警嫂

打爆佢地

繼續上 全力上

Push

又唔係燒, 算吧喇
香港人太善良

係火魔就同一時間一個點呀

圍死班狗！！！！

準備劏撚哂班狗
全部開膛

反擊時候到 迫番班狗投降

勁啊手足
警嫂已爆軚

長守支聯辦？

去poly! 救學生！

咪輕敵

❗️請手足唔好再起Y core Z core諗住出去，校園外極度危險，大量狗隻圍捕❗️

小心班癲狗開真槍

仲有實陣彈小心d

仲有實彈

唔好俾其他區d狗支援到

唔好停

推 要人要人！！！

差佬唔夠打會出茅招

其實係咪想扮廢為岀老解鋪路 又會咁橋一晚爆晒兩架

大家救人啦！

[傳開去 ! ] 10點正大家一齊入去救人啦！

水炮應該已維修好
一部係逸東
一部係漆咸道南

爆軚姐
返去換一換又用得

唔係本身三部咩，定一話我記錯

唔好捉狗做人質

今次目標係popo

有一部好似係長期駐守中聯辦

Popo等含撚啦

天橋有冇手足出事?

推呀！！！！

Poly手足頂著呀

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！

琴日好似三部出曬黎

輸到咁金 班仆街咁唔輸得一定開埋步槍

仲有真槍！

水炮車目前位置

2號水炮車：加士居道天橋
3號水炮車：麼地道
1號水炮車：已爆軚

一號好似復活

其實換胎好快嫁咋...唔好咁快開心住

成架total loss 再開心都未遲

btw揸開車都知 如果底盤出事 真係有排煩

手足狀態大勇

唔好輕敵直至勝利

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

玩圍城兩日就爆撚左兩架銳武同水炮車
再多幾日分分鐘全部爆撚哂

爆呔有幾難換。唔好打飛機

提高士氣post
手足加油
光復香港 時代革命
黑驚死全家

爆佢老母

做低d鈍武

水炮車得3架，報廢左就冇!

全部人目標今星期內最少報廢一架!

推，佢地冇tg啦

打爆佢報

爆胎唔夠呀
燒呀
要得返棚架呀

衝

咩位先得嫁

火燒狗肉

冇錯, 廢一部佢都頭痕

車主塞順利狗宿

爆車定淨爆呔？

加油 爆完再用火煮一煮佢

千奇唔好用水魔法同屎魔法, 掟親人就唔好啦

火魔啦 唔好比佢復活

中聯辦

未燒到變廢鐵都唔叫贏

手足咪上腦
爆到車已經超額完成
出實彈必死
要做好覺悟

有冇留意係咪得返一架水炮車兩邊走？
要留一架死守中聯辦？？

push 塞路斷補給圍ploy
中間嘅無資源就救到
但係前提人多唔好被反包圍

咁中聯辦

Popo港島紅隧可以補給

救到手足先算

包撚死佢地 唔好比佢地走

換呔即復活
Tot左佢

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

求下大家唔好再盲目攻擊喇睇住一個個咁俾人拉，popo有心引你地埋去架，佢要出實彈，大家真係有信心衝？入面係手足，出面個都係丫屌！救人邊個唔想先得架

火魔法

目標係救學生
小人實彈

pish

唉，而家係佐敦，岩岩見到拉左幾個，而家避一避先

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

爆左呔就衝上去啦

係咁spam 火魔法 睇下佢救得幾多次火

唔接受投降！要殺晒！
利：GTA打機

又一個俾人打到爆肛丫，DKLM！！

未
仲係佐敦 軚未換
有popo係車拎咗啲藍色野出黎

有冇試過行渡船街唔行加士居道

啊
如果前線真係出蛇攻
啲狗係咪有槍都唔掂？

大量真蛇

好彩走得快，武力唔夠抽，有冇手足開發遠距離裝備呀

推

頂住呀

打邊爐 藍色水湯底

睇到漫畫多？啲蛇會淨係攻狗又唔會走？

推，人海戰術呀

..

試左先屌啦
掟向佢地distract下制造缺口
臨急臨忙咩都要試

佐敦就黎戰咗兩日
要諗下計先得

蛇有撚用咩，班狗會開槍，有冇方法可以自製火箭炮

Poly入邊嘅手足你哋得返一條路 你哋明唔撚明

但大量嘅又郁得快
掟落身上爬緊唔通開槍射自己

唉，攻左半日，班狗用橡膠子彈，催淚彈，水炮就一野失守晒

振聲威呀

有無機會拉翻部水炮同銳武 反左既話困住班狗攻唔到

入到去捉晒佢地做人質，拎去做談判，
你話我恐怖分子都唔驚

我唔做你都當我係

師兄咪玩，最前線嘅手足用班狗嘅距離都幾十米，點爬到

下次唔好喇

納粹人啲錢嚟

水炮開佢門炸左佢 紅燒銳武對戰局會大逆轉

Pish

有咩臨急埋身戰用
或者高空投擲
咩都要試啦

班狗拎咗幾多彈出黎
放題放到無停過

大陸有冇出國產警嫂？

推

[推上熱門]睇嚟我地嘅失敗就係冇遠攻

有，好似仲射得遠d

千奇唔好趁佢壞車先用火魔法

64 六四 六四事件 天安门事件 虐杀 坦克
台独 藏独 达赖
香港 占领中环 投票 独立
新疆 炸弹制造 配方
胡锦涛 温家宝 江泽民 癞蛤蟆 习近平 周永康
毛泽东 文化大革命 三年自然灾害
法轮功 天灭共产党 九评共产党 大纪元
民主 自由 人权 上访 抗议 镇压 无国界记者
零八宪章 新公民运动 南方街头运动 莉莉花革命 洋紫荆革命 小熊维尼 习包子大洒币
台湾独立 西藏独立 东突厥斯坦独立
Tibetan separatist
facebook youtube google
democracy freedom human rights

但而家爆唔到實彈步槍呀嗎廢閪,仲有D人走鳩左...